3條友講幾句就可以分化到我地咁耐以黎既兄弟爬山?

你屌我我屌你
有冇撚諗過周同學啊 陳妹妹啊
仲有之前幾多自殺被自殺同俾人打到仆街既手足啊我屌你地老母